紫微斗數批一批 批到唔夾

我家姐同佢男朋友plan結婚 我媽就拎左佢地時辰八字去批一批加擇日
點知一批 家姐男朋友條命唔好 結左婚會要家姐捱同埋會離婚 加上個男脾氣唔太好 燥底人 唔會行到白頭到老
我媽煩緊好唔好講比家姐知 定當唔知就算
大家點睇 我就覺得家姐鐘意就算羅 嫁得出已經好好

樓主屋企人搵邊個師傅夾八字？要幾錢？

我媽搵 我都唔知 你又有興趣？

唔好講，呢d嘢講唔埋

即係點 唔講會唔會好似睇住佢死咁

照講 如果因為呢d迷信野而散既話 就代表散得啱
如果唔信唔當係一回事既 講比佢聽佢都係當笑話無乜野

講左會有條刺 我媽都話早知唔批

離婚都係一段緣份，阻止唔到了

反正都曬左錢黎批當然照講，講完等家姐係當時人自己衡量
好奇問下，姐夫係做盛行？經濟能力真係咁不濟？

正常都講到要結婚個師傅唔會咁樣講野，
不如搵多個師傅睇...

我只係知佢男朋友大洗但又孤寒羅
呢d 人生交叉點 真係好鬼煩

搵左2個 一個叫再搵過啦咁 一個就話可以化解咁羅

咁你家姐條命呢？係咪都係離婚格？

有無人係唔理咁結？ 係咪真係咁準？定係可以改變架？
世界咁多人 總有人係唔夾又天長地久架啦

係呀 話2個都係離婚格

離咪離囉 唔好生仔咪得
點解為左個八字唔結婚？

咁上天下海無得避，就讓緣份決定一切
建議伯友都係無謂講

我老母唔知講唔講好呀就係

其實係架 只係我媽心痛我家姐啫

唔好講 就當件事無發生過，隨緣

既然兩個都離婚格，唔嫁呢個嫁第二個避得到咩？
我都做人父母明白呢個消息係幾傷心
但係你諗下，唔嫁呢個下個會天長地久就話啫
原來最終係難逃一離既話其實冇分別
所以由得個女開心就算

（講到尾，前提係個風水佬要準先）

最怕唔係唔夾，係你老母貪平搵左個垃圾師傅，夾都講到變唔夾者

想知絲打你家姐同姐夫而家點